蒙牛優益C小心買錯

真係九成似，老人家好易中伏

告唔告得

用 蒙牛優益C 整 益力多沙冰

屌佢老母

啱啦 等D死老嘢買多D飲多D

平好多？

好撚cheap

真係有菌

美斯代言嗰陣入咗幾箱，好飲過益力多

喺百佳見過有個呀嬸喺度sell
益力多就一定係放雪櫃最低嗰層

假架枝野

新加坡係黃圈定係藍嚟?

屌你老母，仲專登做大支少少（真係少少）
搏人貪大支
好撚嘔心

又抄

益力多都要打壓, 我屌你老母臭閪支共

哇屌

屌都係100mL喳嘛

垃圾

新加波藍

推